維園見

屌你老母 架車吉唔吉係唔關你地出唔出黎遊行事
咪撚響度散播失敗主義
自己香港自己救！

再講冇人 疏落 就block

唔使理啲分化撚

推

Push